想知未來科技走勢嘅可以入黎睇下

依個youtube channel 開左無幾耐，暫時未有咩人知。
係介紹一d最新嘅科技同未來嘅走勢，一d都唔悶講得好得意
有興趣嘅可以subscribe下，支持一下依類嘅廣東話youtube頻道啦。